[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻目 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

終極黑警殘害記者整合版

黑警圍捕及暴害記者再叫記者喊得淒厲D [搵唔到youtube link]

黑警新城市突然向記者peper sprayed [搵唔到youtube link]

以上可唔可以幫手成為你地既RT文宣? 黑警暴行係要國際知道

Twitter

以上幫手繼續RT 比多D人知道

push

多謝手足
不過都係無咩人推 喊出黎

推

call人中

推唔到都推

已rt

多謝手足

Pishhhhh

手足share YouTube link 上fb ig tw

辛苦手足🙇🏻‍♂️

Push

pish 唔好再push d on 9 post上熱門喇

pishhh

硫浮山刀手黎到果陣我可以甩P自己推POST未阿??

你估佢哋快啲定你快啲

pishhhh

我估我快D

佢哋根本唔會出現

再推

應該擺上咩IG同FB?

做咩唔早啲申請ac

推呀

Youtube片，再tag文宣ac，如果好彩佢哋會幫手repost

或者投稿

太ON9無申請

TW已經搵左文宣POST
IG FB應該搵邊個投稿?

Fb我都唔知
Ig可以搵呢堆？都好多人fol

推推推

Pishhhhh ahhh

好的 謝謝